# Pajdeg

Denna pajdeg gör jag till matpajer. Receptet är för en 25-30 cm pajform. 


*  125 gram smör

*  3dl mjöl

*  3 matskedar kallt vatten

Blanda smör och mjöl. Blanda i vatten och få till en jämn smet. 
